無敵神駒：應該全面掃蕩「街頭賣藝」！

Sze Tat Chau
4 小時 ·
關於「街頭賣藝」（busking），我是全盤否定的。最佳辦法是將這些逃稅漏稅、阻街、製造噪音和侵權的「歌唱表演者」，全數予以掃蕩，一個不留。

任何人都不應以別人的精神和身體（如耳膜等）健康作為成本，去謀取私利。所有「表演者」，同時也是施虐者，逼迫所有路過的途人，以及鄰近的商戶、住客，無間斷和不由自主地接收噪音，慘過「腦控」。

藝術高低論、劣幣驅逐良幣論，並不適用於「街頭賣藝」。你認為某些表演具有高度的藝術水平，不等於我會有同樣的感覺。那是一種無法量化和統一標準的感覺，因此是主觀而不科學的。「大媽歌舞」無疑是激化矛盾的重要因素，但不等於其他的「表演者」就是好嘢。最重要是被接收者（被虐者）根本無得揀，今日唱時代曲、明日唱流行曲、後日唱紅歌，不想聽也得聽，那是折磨和虐待。

這些「表演者」長期霸佔公共地方牟取私利，不用交租，又不報稅，更是侵權行為（絕大部分係唱別人的歌），本來就不應該存在於社區。表演就應該去表演場地，有麝自然香，吸引不到群眾收看，是閣下的問題。全面掃蕩「街頭賣藝」，刻不容緩。

神駒好野！
支持香港政府殺街！

拿
今獲我就支持駒駒啦
根本所有BUSKING撚都係垃圾乞衣 唔止大媽

又有青山派比負評唔留言

班busking 有90%都係旺角呀嬸之流
個年齡層掉返轉今日比人掃既就會係佢地

無錯
低質乞衣

益友入

更是侵權行為（絕大部分係唱別人的歌）

你班仆街周街唱人地D歌侵哂權 似十足大陸人!

我支持掃曬收錢果堆，無錢收我唔信有大媽

餓撚死班BUSKING撚我最開心
係追夢就食空氣啦

掃曬啦，其實唔少busking佬都有收錢同埋霸地盤

同黑社會差唔多

其實立法唔比街頭表演有現金交易已經可杜絕大媽,無肉食即時無人唱

依家已經係犯左行乞，只係D警犬唔做野

有法不依

係,呢D佢咪會講唔可以網民影到咩或者講咩就執法!
但其他無證無據又會選擇性執法........

比你影到佢地有金錢交易送埋片去警局都未必受理

收皮啦廢老

呢D同集體賣淫差唔多

你就快生CANCER死啦
你全家都就快跟住落去
講咁多野

死廢老快d死左佢唔好阻住地球轉~

青山派無個打得
淨係識比負皮